[武漢肺炎] 韓國今日都開始有人傳人……

今日(30/1)韓國再新增兩單確診個案，並且首次確認有人傳人個案……

Oppa

Push

病毒輸出國...那裹有支那 那裹有災難

結果我地搶鳩曬佢地d口罩佢地冇口罩用

李彩演第一個死